無能的奈奈 動畫化

第一話開始追
終於

下面劇透

呢套野好似係鬥弱智...

屌漫畫依家先戲肉 好正

本身覺得女主成個傻鳩咁，點知男主仲弱智

垃圾，作者回曬塘

ok我呢句可以收返了